支持Rick Scott，反中共要求Apple封HKmap.live

支持Rick Scott反對中共壓制Apple，佢地想封HKmap.live!